# Remote Load Survey Result

> ## Caso de sucesso
1. ❌ Sistema faz uma requisição para a URL da API de survey result
2. ❌ Sistema valida o token de acesso para saber se o usuário tem permissão para ver esses dados
3. ❌ Sistema valida os dados recebidos da API
4. ❌ Sistema entrega os dados do resultado da enquete

> ## Exceção - URL inválida
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Acesso negado
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de acesso negado

> ## Exceção - Resposta inválida
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado

> ## Exceção - Falha no servidor
1. ❌ Sistema retorna uma mensagem de erro inesperado